聽日大量案件需各位牛牛再次全力聲援!!!!!!!!!!!!!!!

首先再次感謝各位今晩趕赴粉嶺

【#上庭聲援 - 1 月17 日 星期五】
［分流投票 ()］［旁聽須知 ()］

請大家密切留意本頻 #緊急聲援 公告 🙏🏻
欲知詳情請 pm @whydontyoujustkillusall

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤麥/18 提堂（#1120灣仔 管有攻擊性武器）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭（4案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤黃/34 提堂 #未知是否手足（#0828上水 管有違禁武器等:摺刀、鐵蓮花等）
👤鍾/33 提堂（#0831太子 藏有攻擊性武器:彈弓和螺絲帽等）
👤麥/19 #判刑🚩（#1026何文田 刑事損壞；1227認罪）
👤黃/47 提堂（#1204土瓜灣 襲警:涉用手推開蒙面女督察）

🏛屯 門 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
👤陳/22 #審訊🚩（#1001屯門 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:迷你刀、鎅刀、剪刀）

►--- 10:00 am ---◄
🏛高 等 法 院 12 樓 30 庭
👨🏻‍⚖️布思義暫委法官
👤文志光 🛑已還押 #其他事件 申請保釋（#1218粉嶺 公路危險駕駛一輛九巴，導致6人死亡）［蘋果新聞 ()］

►--- 10:30 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭（2案）
👨🏻‍⚖️潘敏琦法官
👤韓/19 🛑已還押 65 天 申請保釋（#1112長沙灣 管有非法用途工具:鐵鎚、摺刀、易燃液體）
👤黃/22 🛑已還押 16 天 申請保釋（#1006旺角 有意圖而傷人:涉將X(中国遊客)推落地及持雨傘遮掩）

►--- 12:00 nn ---◄
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤陳/20 🛑已還押 11 天 提堂（#20200105上水 管有非法用途工具:1罐紅色噴漆；涉另一暴動案而不不獲保釋）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤吳/18, 蔡/38 提堂（#1005藍田 非法集結罪、蒙面:普通口罩）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️高偉雄署理主任裁判官
👤區/27 #答辯🚩（#0813機場 2項襲警罪、藏有攻擊性武器:涉雷射筆襲警）

其實有咩法官係黃

推

推推推推

推推推推推推推推推推推

聽日都要人

唔係有冇既問題，重點
1. 馬道立話事，佢係中共任命，睇返英美都係國會任命
2. 信納狗隻為可靠證人，明明日日講大話，單純係所謂法定機構就無底線信任，即係我比權你，所以我信你，荒謬到，所有權力都應該被質疑至係
3. 區院審

Tui

黑警=不誠實證人+老妨
但紅官一於少理

TuiTuiTuiTuiTuiTuiTuiTui

有用資料
去過見到聲援人士好多準備不足

推啊 去到就去

我個po有法院詳細交通方法，唔係度copy一次過來了
1月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

過去推埋先

朝早會去

襲警:涉用手推開蒙面女督察

我屌你老母
咩撚野罪黎架
蒙面又點知果件女督察定恐怖分子呀？
推開又係時等同襲撃呀？

而家根本係亂黎

Push

推推推推推推推

推推推推推推推推

PushPushPushPushPushPush

方丈輕輕一推

五大訴求，缺一不可

up

辛苦哂旁聽師同法庭文字直播手足！

鐵蓮花好似都係手足
之前食飯聽過類似

push

撐手足

幫推

成個香港 荒謬至極 法治 警狗 紅官

成個制度 成個社會 不知所謂

牛牛

p

推

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

手足加油

甴近平

手足

0119

1.19遮打道

聲援手足

Pish

沒有普選 唯有獨立

push
push
push

各位入tg阿
@youarenotalonehk

pish

如果警察唔係誠實可靠真係好多案都唔洗審
但現實的確唔係誠實可靠
為咗入罪 為咗方便
幾個差佬啲證供同notebook連寫法都一樣嘅 證人間有夾口供都可以隻眼開隻眼閉

推 手足唔係condom

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

要人

司法獨立已死，法官都係under黑警，做唔到d咩但都盡量去現場支持手足

721 831 101 1111

手足唔係condom

公眾利益
公眾不信任狗隊，法庭信納狗隊有損法庭公正性，可信性，權威性，公眾不信任法庭既公正性，有可能使公眾否定法庭伸張正義既功能，促使人們犯罪（依家個現實就係咁）
已經係足夠理由，回避呢個問題明顯係有晒政治任務

你講好多案唔使審就唔審囉，法庭唔係寧縱無柱架咩
告唔入只係反映
1. 狗隊冇料到，Asia finest 係假象，由坐冤獄堆砌
2. 本末倒置，入罪率做首要考慮而非是否公正，正義是否得到伸張
3. 法治精神，司法制度已經嚴重被扭曲，現在香港既所謂法治只係掛羊頭，賣狗肉